連登係咪需要整個moderator ?

呢度太多戇鳩仔
阻鳩住曬討論

邊個做都係佢決定je
但問題係你自己都知呢度幾多戇鳩仔架啦
正經討論係轉移話題, 阻鳩住曬